今後或暫別或永離

對唔住，我始終忍唔住睇返我地wts對話，原來當我講我細個我爸偷食個段經歷既時候，當時我唔知點解好執著我地段關係之間既氣氛，可能你既回覆已經暗示左我已經有權選擇分手，你已經花盡你既心機去理解我，已經覺得我地好唔夾到足以分開，你問我明唔明白既時候我仲話明白，但原來我根本就唔明。個時係1月25號。

對唔住，那時我始終無辦法係你面前做一個堅強既男人。呢段日子辛苦哂啦，我可能都係時候要開始試下放手，唔好再咁執著要唔要同你重新相識，要重逢既點都會重逢，我諗要由del你contact開始。
當我變得堅強時，可能已經不知你身處何方了。
保重。

我係唔係上緊FB?